Yapacağımız proje kullanıcının el hareketlerini alglayarak bu verileri işlemek.Donanım olarak bize bir adet Arduino, 14 adet foto diyot, 14 adet infrared led, 1 adet bredboard ve yeterli miktarda kablo kullanacağız.
